[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3698)

SLOW

2:2

慢撚到

japan!

松鼠 全格 全黑 派 -$8

垃圾

Lm

德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署 德乙點部署

咪撚比13搶 我blk左佢

我

yes

半場追左基達菲松鼠角大想退飛

Unblock 囉

十三都block是咪On9

今晚半一上盤好精神

幫你365屌波

派 -$8 = 你派返佢

上次基達菲又係半2全2
今次都唔會例外 都係半2全2

基達菲請妹到完場

謝謝

我了星

lm

西布朗撚狗

掂啦 我有魔力 派我即刻3球

西布

哈多士

西班牙人

全4 2:2

想登場了
Auti條廢鳩係邊

哈士奇goallllllllll
我dllm上場又唔撚識入

y

西

做咩會買西布朗

01

被黑警拉左

意甲 半大
Crashed !!!!!!!!!!!!!!!!

j2 14c

馬略卡輸半ok?

話西布朗最多走盤個d上水先

角點部署

Corner b?

1.88

西布朗我屌你

莎索羅 2-0 史帕爾

我屌你老母西甲刷角未 626cup未

goal

626反cup未呀

西布朗 1-1 哈德斯菲爾德

have

西布朗1:1

哈迪斯好波

西布朗玩野

殺c 20
西布11

西布朗1:1
反起cup的鐘聲

西甲快撚D刷埋果兩隻角

星 我了!!!!!!!!!!!!!!!!11

咁就半大

我了

烏G

11

西1:1
西繼續上

國安03 星我了

我星 話左派我實有3球！

刷角吧 馬

聖保利, 特雷斯登 兩場角大OK:?

意甲半大
Crashed !!!!!!!!!!!!!!!
Cashed!!!!!!!!!!!!!!

勁到

西甲有c未

第幾口

半細12C穩到

好撚多半大

西甲 -5cccxx
松鼠-2球

松屎乜撚都冰

13.5b 放棄了 西甲

大波大角日
合埋眼篤都買到上樓

中啦

好 一齊叫先正

-5c
12.5

基達菲開大啦 屌你老母又半2全2

馬略卡追和未

20唔洗刷啦半10全10

意甲 16c ft la

等你發板呀

合埋眼都識買獌半客

加泰 3-0 馬略卡

加泰30好停停角啦

15c

me

比多角 差呢一角就過到關

屌你老母馬略卡 廢撚到

夾左東京17.5s

屌你老母射落個龍隻鞋

基3:0 9c
-1

16c

東京和未

松屎刷到飛天

繼續攻啦 基 俾多兩角巴打們

有冇人嗌馬略卡33

果場應該會20c

加泰第四球

羅馬買得過

仆街3:0 角大凍過水

最後會2:0

米甘

二簡一allin追數10k. 雞達菲同626都要隊日乙廢既，唉

放棄左 接受緊現實🤦🏻‍♂️

no
仲大

日乙爆到D角

綠炸對家定律不適用於垃圾綠音

派未？

希望啦 最好連角🤦🏻‍♂️

屌 外仔冇得跟。。。

英冠買角小.
有冇搞錯呀
想輸都唔係咁嫁

爆得

Tokyo1:1!!!!

西班牙人有冇

你個名好型

Mousesport map2win cashed

買左唔好講閪野啦
一係幫叫 一係就靜

j2 1.5/2 足水先

626
41分鐘2C
63分鐘9C

基比多2345角嚟

上唔到點算？

好想要泥碼呀 😁😁😄😄😁😁😄😄😁😆😄😄😁😄😄😄😁😁😄😁😁😄😄

荷甲半二全二

惡撚到

琴晚場熱狗...咁撚似樣

收下息

成日覺得呢d唔抵屌 多數收得半 輸全博半
之前成日買 依家小左

荷甲竟然唔開大

巴塞廢到我都唔買

加泰 3-1 馬略卡

馬略卡goooal

馬略卡Goal

比多球我輸半啦臭閪

馬畸卡要追和了

加泰3:1到完場 pls

26.5 大係咩運動

痴撚線基達菲3.5b 5倍幾都開

話戒賭波個d傻既
一齊屌到佢入

武磊對家

東京1:1未

下午買左柏雷，都係得半格

鹿兒快啦屌你老母

德乙0角點唔戒呀我屌

西甲半8全9味濃

松鼠2:0 松鼠2:0 松鼠2:0

松鼠D轉守為攻吓吓差最後一腳

特雷斯登對賽往積不敗

屌你老母
戴綠帽

有冇人要雷根

今晚我有冇錢賭靠你地啦

真係垃圾

星333333333

西甲唔好學柏雷差一角啦

我覺得可以

2-1算鳩數啦屌

慘

Tokyo 17c

4

17c

westbrom cup 1 100

17ccc -2

唉 屌你626

西甲和未

慕遜加柏角大ok?

西布1-2
補飛啦

東京1:1快

ok

哈迪斯再goal

19C細ALLIN了

松鼠一落底就有c

on9 西布朗..

日乙17c
第一次見

18c

半8全9

2:0!

2-0

2場對家 有料

東京針

松屎!!!!!!!!!!!!!!

松屎早d入唔得既 17.5s

垃圾東京

ma又中

18c
17.5 gel
18.5

垃圾哈反底

基達刷角未

松鼠 反底 話咗

咩話 馬略卡半8全9

LM

綠帽反cup

西布 綠帽 爽

馬略卡2:3

松鼠咁正氣有波有角

屌3:2

西甲9.5s

有無人入20C細

追和la diu

西甲我只服bill gor

買2場下盤細波 開兩場上盤大波

屌你老母唔刷角比人反cup啦垃圾

基達菲和硬

加泰假球

西甲咁大

唔睇清楚就買左西布

馬略卡反cup

加泰32

殺c 3-0

馬略卡goal!!!

馬略卡準備反cup

爽 西布 綠帽

場場都大波大角 好睇

贏夠未

爽 30無角了

3:0 都可以3:2...黑過西

抵撚死 唔刷角輸撚埋去啦加泰

莎c -0.5 want to gel

西甲點睇

喂
3:2？
屌你啦

4:4準備

又贏

加泰咪撚玩野
626追和啦最少

支持

通常食住個勢 好勁

星4444444

薩斯串撚左東京 屌你老母咩

馬略卡呢d真係仆街賤種黎 追兩球可以1角都冇

半8全9你老母臭系

輸錢都想佢比人反cap 屌佢老母😡

馬略輸緊10.5b

馬略卡入多粒

荷甲俾多兩球 求下你

bill要加泰？

雷根斯堡0角 我屌柒你咩。。。

Yes
重注

條過關差西甲9.5 又要針

要派錢了

角牙dllmdllm

我準備好

m

嘩意甲而加先炸

客其他呢

meeeeeee

Ok

勁啊bill

睇錯

9.5咁都守到

半8全9 西甲好波

停左20分鐘了

綠音和唔和到

登場！！！
有冇人跟。。賽前7.5倍

Gel

漢堡半大

收錢已經唔係gel唔係gel既問題

應該真係9c ft

炸？定入左

齊心數角牙 馬基

你睇住我俾料，又唔跟？

入左

半10全10

..屌你真係有買咁癲

綠音3.5b 派3 100

基達菲入多球
意甲1more

Gchi

馬略卡 戴綠帽

話左上樓，唔買win不如唔好賭

意甲半10全10

好

在

3:1 3:2 10抽1 100
4:2 10抽2 200

meee

lm again

吓，我從不老點

88

19811094

我了
btw rip

H

自爆 不過留名先

4:2!!

高水大波先中 屌你老味

。

新手上路 試一試運氣

Me

1981

加泰42

綠音求輸半

入完波就無角是常識

格流肯入波未

我叫了
最鍾意尼恩高蘭

626追撚和佢呀

5000了?

629逼害 半格都收唔番

燈神

炸啦dllm 敢多人買上盤唔撚踢假 派錢敢苯柒

德乙全角細撚狗
服

8點兩場大波波

西布 綠帽

4:3 ok?

荷甲入波未

加泰 叻仔 💋

9.5撚狗

9分鐘5C GEL西甲角大果位手足還好嗎

屌你老母

西甲bill要信！

師兄輸好多

場場都上半場爆角
下半場0角1角
點買呀屌你老母

聖保利9C 大

仆街仔黎 見佢狂gel都知出事 補咗11.5s dklm

burger goal

今日興上半場係咁刷之後停角?

好彩3場即場角大揀左日假

邊個

已上鎖...

西布同老母可以點叫

寶蛇西甲11.5s

比多角係咪咁難呀閪甲

格流對垃圾都唔識入波

加碼
西布反cup 派頭一5 0

L

500

輸足3日

12m都炒

笑死 搵唔翻鞭唔到

1.75大 有冇手足一齊叫

Dllm

5x1 叫緊糊 補唔補飛好。。。

海倫芬12M
Miss

1

50？

半10全10想見證

屌。。。。

dllm 629cup 派10萬

格流唔識入波？

我屌咩

屌

17.5s係咪Gel得？

唔補等陣一齊屌鬼

戴綠帽cup啦屌 哈多士頂住 馬略卡入多球輸半

唔想又斷過關呀 比多一角啦 半8全10/11 得唔得

比個12m綠音好嗎

尋日入5k上到20k，依加又清袋呢種大上大落感覺好難受，身上得翻1k去入埋佢定訓覺算？

唔係 咪亂黎

今晚仲有西維爾

次次贏完 一串又清袋

都可以輕gel

派我一定得！

借10k入

加油呀 試過

車仔主勝串多仔-1

乜都反黎啦

訓啦
你諗下5K上20K都要輸哂
你入1K咪仲衰

聖保利goal!!!

一陣俾心水你

我了supreme

停足30分鐘角 認命

對家rm

所以我借夠20K再返本

lm了

基達菲比多一角

一訓就會miss 心水
千其唔好 一千夠起機

l你地老母咩

咪刷角啦 停得好地地又整兩個角黎做咩

賭左好多年啦，只係之前輸得好甘，好耐冇試過一晚咁順執左20k，仆街真係户口幾個數字睇唔超過二日

仲叫 度下場啦
冇買松鼠？

邊撚個gel意甲角細

今日啲主隊有啲料到

完場先食角

LM我

有冇西班牙人

半8全9
總算叫做正常返d
12.5S
CASHED!

寶蛇
西11.5s 12.5s

好似閪布朗咁

獲獲都係中位數
補時最後一擊 有角 吹完場

9.5b gel？

寶高蛇勁到11.5s 頂到

屌你西班牙撚樣
又做波做到咁7樣
半8全9開細
仲要最後食埋隻角

荷甲唔係和波我扮狗叫

東京正氣
19c

我依家轉左銀行轉數 有出冇入
ac多錢就過返銀行 好返好多
之前要落馬會先拎到錢，成日唔順路唔去拎，一陣就冇撚曬

開黎爆明神

派了gfriend yerin過兩日派你

咁穩洗撚補

19c
17.5 18.5 gel

4000上70000都係咁

羅馬高水

意甲18.5S震緊..

今個星期一贏8千去到-27k 再追番和 真係好痛苦

大上大落。。。。

20c ok？

有冇咁著數

西布點買

想要狼隊係咪要驗佬

基達菲9.5b慘死

屌原來send錯圖冇遮到id

腦

馬卡角細 正

PPS 入馬會咁方便
有出冇入呃邊個

好呀，你好似有我tg

20C細 EASY

主隊主場好西勁

呢個慘過我個場柏雷95b

上海上港角大又冇買. 買左聖保利. JUMPED

就係咁著數 高水平手

荷甲入多粒輸半格好無

so超比球先

西甲最尾係咪食左一角？

好似係 9.5b 好撚中意食角
上次拿波又係 屌佢臭

德乙幾時仆街死·

黃so100%

雷根10

跟1k

超重心
皇蘇
格流半一
上港一球
3x1

屌 過關差佢呢一角

西布朗精神啲🙏🏻[

松鼠100% 冇人買？個個驚半一？

今晚核彈級重心 曼連半客

系 發覺一中就係你

格流大炒

哇好橙

意甲14.5細有無手足

德甲成輪都玩角細. 屌你老味

Sick ball

點撚解買親角大都爆到中位數就冰
屌你老母
今日買2場 日本西班波
呢班日本波一直爆又冇買
屌你老母買埋聖保利9.5大
快撚啲輸7埋唔洗玩
真仆街玩嚟谷9氣

獌狼2x1 半客

長派長中

柏

唔好搞尻我啦

薩斯18.5細點輸

狗柏 屌你老母

反底ball

格流食屎啦

買左

我又係中呢場伏
柏同基達菲都差一角

漢堡半主

我柏角大串左松鼠上盤
好嬲

追高水有風險

皇蘇盤 羅馬盤 拿玻里客勝 哈馬比半大 4串1

基達冇買 買左真係會激撚死 on9
半8全9

排隊等收$

贏硬 我14.5 15.5

Mina你終於上水了
之前差我100幾時找 成個月了

特雷屌你

朋友新手上路 tg group

幫手宣傳下

漢堡 2-0 奧厄

漢堡GOALLLLLLLL

角球真係唔可以用常理賭
你老母漢堡贏波最多角

仆街bee

海倫 正仆街

德乙又半大

我串埋松鼠 松鼠半場就收哂
仆街基達

屌你烏雞

武球王又輸錢

今日都贏夠
cash out淨d錢鳩買

只係大半年前就係pps，個半月輸左我180k，當時想jump

冇女單刀miss

愛C JUMP得 被屌打

皇蘇
候克
恆大
謝拉特快入

13c

荷甲半兩全二屌你老母兩隊斷腳死

格流求輸半

武球王入波未

西布朗半一 點睇

海倫芬12M MISS

要停了

星爺抽左國安未

殺c咪再刷

14.5唔好爆

20分鐘入波

西cup

唔買呢隊垃圾

未

戴綠帽cup佢老母未

一樣

聖保利cup派

12聖保

頂撚住呀

荷甲半2全2
屌屌屌

ln

again

飛燕諾 拿坡里

想跳樓，點部署

綠帽

拉埋牙星

綠帽追和唔夠 要cup

上ifc唔好去錯一期，跳左幾次都唔死

係 跳錯就尷尬

贏到悶生無可戀

星666666

布朗乖 入一粒先

愛g比人㩒住屌

徳乙差一場咋快啦屌

飛 half win
標準1.5b

下 幫你365屌到佢入都唔抽我

今次真既 頂實黑箱派我

跪拜寶蛇

嘩咁撚暗濕？

55

屌你老母4場都0:0 比你呀媽賭咩

買左愛G 點部署

有冇掂過波

等12m

寶蛇有冇角水

有冇手足有些路迪link

買對面

Poli半客呀

寶蛇買前係到出下水益下手足功德無糧

全對家

上海入波未

懶獨特買左愛g 而家仆街了

巴打來遲了 我跟寶高巴跟到想幫佢含了

抓飯

好人一生平安

德乙全5c

戴綠帽反cup未

識波

比次機會我

薩14 咪撚刷啦屌

睇唔到佢出即場意假角細

最盡味15怕西

重心之重：羅馬高水平手盤

9點訓超世界大戰 點揀

想gun追數

30 咪再刷

夾角

格流好撚廢 唔識入

肥到

Osnanbruck下半場搞掂佢

10派2 cd rom 88

仲有冇？

齊心聯

流浪goal

寶蛇我了

勁撚到

賭西咩 又贏幾多

格流 半一GOALLLLL

癲到。。。

456快手

隊史柏輸3球仲刷

大

上海上港goal 謝拉特goL

蘇斯黃入波

全部中晒

I

屌 愛G已輸

Rso1:0

15ccccc

皇so

0:1皇家

17.5表示好驚

愛g

皇家蘇斯達goall

Sososo goallll

格比多球！

愛G廢到

皇蘇goooal

皇蘇goal

100%要中

17.5s 都驚就咪鬼賭啦

130倍到

Jump

4x1 差恆大點部署
恆大買左-1.5/2 dllmch

話左寶蛇點買都中

咪就係

屌你比人鎖撚咗
要落馬會改返6個字個個

我了尼恩高蘭

WONG SO 1-0

賭球只服寶高

第一次聽落馬會

sorry lo

屌 愛g 廢撚到

屌。。 冇撚睇到 保連奴後備 中撚晒伏

真 細細個已經聽寶高呢個名

你話9我

3:1炸咗

15.5都爆

未完 驚閪 愛g上

癲...

唔記得6個字個個好似上網冇得改

邊有 大家朋友

31 咪刷啦 完場happy啦

綠帽cup

唔使驚 嗰條130倍gel到爆1

腰斬賽事
贏唔到已經當輸

想知你買幾錢

Btw lm

夠唔夠薑買恆大
屌。。 初盤3/3.5大細 10分鐘2.5 0:0ft confirm

3:1！
屌你唔撚想抽
鎖撚咗好唔gur

皇蘇✅✅✅

買定00等收錢啦 踢個20分鐘有高水1.5買

係， 電視成日播寶寶高dvd

all in獌對家

自己on9怪得邊個

愛G 9.5B?

完場再講呀笨 屌

西布連哈仔都輸

寶蛇勁撚到 下下掃哂中哂

戴拿模同雷根斯堡又撚尻我個半大

屌你老母開得波未呀意甲

唔抽既話應該黎緊1 年你個acc 都會keep 住鎖

寶蛇有冇谷？

我支持你yy 恆大話入就入 放心
有外仔我一定買25b

15.5s咪爆

莫巴有冇水

唔會走數啦放心

Go

信唔信飛狗好

。。 真心咩 又推左幾多10k

我要見到寫住第3進球！[img]

有冇人知3:1 firm左未 定係炸

西布朗-0.5 !???

補6 我17.5都震緊

0:0ft jump88

找數真漢子，個acct 應該俾人搞半年就冇人記得

停角喇

C小姐提300k係咪都係好爽手？？

so 超

岩岩球探炸左

我屌又炸

365就3:1
Flashscore就3:0

屌你綠帽 再cup啦臭閪

仲有幾耐

標準

屌炸左

1分鐘 我屌

Boom?

炸 fc

笑死左

屌你老母史帕輸撚到咁仲刷

抽網？

比假定荷假半大穩d

so超比多甩先

因為要開13.5比大家

15.5s頂住

西布老母 有$收派

等等意假有冇水

我了波羅蛇

👌有

寶高蛇15c 都中， cls, 一定要抽我

綠帽條友帶帽啦 屌

西布朗 2-2 哈德斯菲爾德

2-2 GOALLLLL 頂住

22

加泰完未

嚇死人

完未

未完場

cup 快

完左好耐啦喎

又買左乜

有冇tg谷 可以跟下

補到出年？

補完未

松鼠 屌你呀

16

Tg好邪架 有緣就會跟到！

中硬啦驚西

幫你冰埋佢

我個名

屌sor 9c

好多人問我了 覆唔到咁多人

好緊張，最終賽果係？

愛g刷角未

今次真係我了

西布朗4:2 再10抽1 100

爆了 wow

唔好gel啦

2:3

咁撚大牌 唔識人啦

3:2

屌 補幾耐 補到爆

屌，補6變補9

比假

屌那星補咁撚耐

中伏啦 補+6 99分鐘 開16c

主客其他點算

新

我了猴子蛇

屌你老母補咁耐做乜春

16c糕

幫緊咸巴 搞掂埋先

球證咩事 補咁耐 補到爆

炸角

就係爆9 15.5s

Dynamo

屌你老母球證on撚鳩

16ccccc

應該係補緊時睇var, 補上補